An狗 Idog 癲狂互咬區

我左手咬緊右手～媽，好興奮呀